嗨你

Hi

你好

做咩自貼

識我 ？

呢度5p識人前自貼是常識吧

catgirl I love you

冷靜少少

你係我粉絲??

唔是

唉，失望

我知 咁點

對唔住囉

聽唔到 大聲d

妖，關你乜事
on9

你係咪自嘲

Okay 俾多少少你
感性

唔講了咁

唔好嗌交

吹咩

唔吹

好mk

型過你

不了

唔準

吹緊呀

唔喎

咩姐

No ah

吹ah?

嗨你

係咪癲咗啦你

不了 唔搞男人

Bye u

塵仔 好久不見

Ys fly了

你？

去邊了

冇人

中秋快樂啊返工狗

聽日都係要返工

正

返工有無派月餅架

肯定冇啦

我果行呢D大時大節實派呢D野黎回攏落人心
聽日諗住點過

邊行
同親戚食完飯 然後毒在家中

聽日返工狗都會係度陪住大家過中秋

工程啊
收埋收埋D黑錢就係呢個時候拎黎收買D啊sir同工人

我又要

D月餅狗都唔屌
年年都月頭罷到月尾都無人食

想要生果籃多啲

聽日買返個攬住佢慢慢食囉

btw幾日無見你以為你唔再開post

是咪笑鳩我呀同年嘅朋友

掛住我呀 ？

講下笑 聽日無野做好怕比屋企人望住曬

慣左上黎搵下你堆9up po 9up下
如果唔見你我怕搵唔到人再9up

約我 快

有我呀

你無人約去玩咩

冇 自己玩燈籠

我有啊哈哈

玩啦玩啦

其實自己一個又有咩咁可怕喎

嗨

驚唔驚屋企人笑你無街去

仲唔訓

唔驚

我好撚驚啊

有咩所謂其實

啊仔 中秋節唔出街出玩啊?
er...我怕熱唔出啦..
FF下個場景已經好淆低

咁渣架

笑咗
咪話中秋節想陪下你地咪得

你有街去咩

冇

一齊玩燈籠

好多年冇玩過

我認係廢柴

發現次次夜晚就喪流鼻水

佢地會話好
其實心入面可能恥笑緊我係咪無朋友

中秋呀咁早訓做咩喎

邊會

唔使返工？

唔洗

好幸福
狗仔我好羨慕

我求下你可唔可以可憐下同我出街

你唔係約咗人啦咩

番工就早啲訓啦

無啊
聽晚訓M記扮玩通宵

而家訓啦

咪啦

點解中秋人地公司放半晝咁好

好慘

點解咁好
你收幾點

我返學
不過上兩年中秋收隊收3點

未grad???????????
3點我仲做緊狗

Grad完做左兩年野又再報Topup

讀書真係好正
我都想繼續讀

你岩岩Grad?

上年

有無後悔當年讀書做咩唔瘋狂cow仔

Yes 好慘 冇人理我

冇 自己知自己事

絲打咁得閒?

比你TG我ok?

俾

u give me 咪得

仲有半個鐘!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔想

可能會掛

真係冇水補 你點知

一齊OT

溝仔

@hahauaresuck
果隻YODA大師就係我

不了
留返俾你

知你靚啦

巧

仲有無人

嘩 喂

好耐冇見！

點解女人變得咁快

點啊你

做咩事

早兩日佢發現左我係邊個，但居然keep住理我，又傾通宵電話，仲話如果keep住同我傾可能會沉我船，真係過左我人生最開心嘅兩日，覺得自己真係幸運到仆街，我真係覺得就算以後係咁都無所謂，點知佢頭先無啦啦delete左tg，我嚇到手都震埋，好彩我已經拎左佢電話，我即係msg問佢咩事，佢話其實佢淨係想開開心心9up吓，成日認真撚上身都唔知我做乜

唉，明明我地傾電話果時都係傾認真野

hi

照咁睇 唔係你chur唔chur事 係佢唔諗住認真去識人

Hi 返工點

咁點解要俾假希望我

真係放棄佢啦好冇

點解要我放棄

咁你而家可以點

我叫佢俾多次機會我，佢叫我分下心先 我無覆佢了

咁你自己想點

想唔在乎佢

咁搵第二個目標

搵唔到

慢慢嚟

唔想放棄佢

聽日既事聽日做

人地都唔要你

聽日又做到成隻狗咁

點解變得咁快㗎

可能有其他人掛 你點知姐
就算知 都控制唔到

的確係有，但佢話過我係唔同㗎

點唔同法

同我熟啲

熟就唔會咁

我控制慾太強

咁咪好 夠man

佢話朋友已經係咁，做左男朋友仲得了

Ohhhhh

你點控制法

起身啦？

返緊學啦

好幸福 帶埋我返學ok?

其實我自己都唔知，但我咩都問一餐可以好煩

得呀
但要痴實我先得

有冇例子

大把女痴住你啦 冇位痴啦我

點解改名，改id

其實有時有啲嘢唔使問咁多
btw我多數見到都會問

我都忍唔住 以為自己係佢男朋友

返工狗!!!

放完假好失落

唔好諗太多 ff下就算

點呀 已讀不回狗

多女

撐住！返多兩日就放假

依家唔會啦

898

咁先叻仔

別走 返嚟

好驚佢又走啊

你而家都有佢電話啦 怕咩

如果佢又屌9我唔通仲煩住人咩

比次機會啊sir
尋晚去左睇哈利波特太入神

咁等佢搵你

屌 我冇得睇

我地依家有keep contact啊，我驚佢走姐

冇計 冇得驚 始終佢又唔係你邊個

Thanks，keep住屌醒我is good

仲未整好咩
Btw 做緊魔戒啊！！

真係要醒 要清醒

未！！！！！！！！

唉我一個星期要挽留佢幾多次

好有恆心

我真係唔捨得，點都想留住佢

見咗面先

正式無了

why

屌撚到我仆街

唔係好地地咩?

電話都block埋我

你做咗D咩

想睇雞寶

咁大仇口

靜雞雞睇囉

就係我喺連登講得太多，激嬲左佢

想返屋企睇

你有開po講咩

其他人嘅po

佢咁都知

佢有睇post，我都知佢有睇

黎我屋企睇 我屋企張床又大又圓

mon post

唔是小妹妹啊我

唉，好撚崩潰

你有咩可以做先但係

已經無，唔敢再打擾佢

唔好咁啦

無諗過會搞到咁

咁你可以做嘅嘢都做晒

好撚後悔自己成日咁多口

你覺得佢對你點先

有兩日真係好撚幸福，佢自己都話傾落去佢可能會沉船，就係咁我開始當撚左佢係女朋友，嚇撚走左佢

講咗唔好咁chur

唉好驚佢會入左嚟睇，都係唔講太多，唔想佢再憎多我幾錢重

所以我真係好撚憎自己

冇人會睇呢個post

唉心好痛

唔好咁

生命好似變到好唔完整咁

約到佢先講

仲約乜⋯⋯計都無機會傾喇⋯⋯

咁咪係 咁你有啲咩唔完整

無左佢

你都冇擁有過....

起碼以前仲有得搵佢傾計

算啦

好辛苦，日日夜夜都係諗住佢

慢慢就會搣得甩

對佢嘅感覺真係好唔同

咁都要慢慢放低架

好驚會再鍾意唔到人

唔會啦 會遇到呀

決定要扮瀟灑，唔再做可憐蟲，無人會可憐

根本就要靠自己

挨過就無事！！！

啱呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

努力！！！！！！

搵D嘢做下

辭左職好悶

你咁快辭咗????

係啊，返左兩個月覺得唔啱自己

咁諗住搵咩做

做其他

即係咩

鬼知咩

幫你寫小說

really????

我都幾鍾意諗故仔

叻

得個諗字

諗下好過冇

太鍾意亂諗

睇得出

以後唔會了

慘

好開心！！！！！！！
我個wifi終於冇事！！！！！！！

下 你壞左wifi咩

係
Shot咗幾日

唔覺得自己慘，我下午果陣突然間無晒感覺，係無晒喜怒哀樂果種，突然覺得所有野都無所謂，好奇怪

係咪打風吹壞左

放開

星期二嘅事

可能係掛，但好突然

好飽，飲左兩杯珍惜鮮奶

No

睇開咗就可以

掛住你塵塵

咁多

唔洗啦
廢事俾你話

話你咩

大把女

Okay 唔講

做乜唔瞓

聽日放假

放假咪又係冇嘢做

好奇怪 啲感覺值好似由100一下子去左0咁

做咩講事實出嚟

正常

屌，珍乜惜

因為個frd飲左兩啖就話飽唔飲

我都冇
依家成個人好空虛咁

飲口水尾

咁都話正常 正常唔係應該慢慢康復咩

約你

是但啦

唔係 因為你本身唔正常

你又啱喎

This is gay

我係咪好勁 咁都知

異性嚟

約我做乜

幾乎全連登都知

有女

玩手指

普通朋友

癲佬

飲邊間

玩我定玩你果隻

我覺得自己脫胎換骨

Why

6角巷

好飲架喎

個人無晒情緒，好勁

Yes
很冷靜 知道我愛的 定把我當幕景

我覺得唔搞個均，就咁飲啲黑糖仲正

我依家聽咩歌都無feel

會甜死

唔聽！

所以唔可以成日飲

好勁呀自己，新人類一樣

但好飲

但唔可以成日飲！！

咁唔飲

訓了 返埋聽日

Woho

塵仔

加油

做乜

痴線

咁又痴線 ？

無啦啦叫完我又嗨我

做咩仲唔瞓呀
唔攰咩你

就快痴線

你都未訓啦

我都係

就瞓!
一齊啦屌

點解呢

冇鳩 屌唔到

妹多原因

好*

咁你瞓唔瞓呀

講黎聽

230先 一齊230訓！

又傾傾下無左影
點解次次都係咁

因為你唔重要啊
我啱啱都認清咗呢個事實

巧呀

嗨乜膠

就咗話！唔好講大話呀

我係有膠

我幫你接啲

多謝你，我會珍惜膠友

記得我就得
得閒多啲黎坐下

說謊的人要吞一千斤精喔

唔制

可以 你有冇咁多貨

唔准唔制

No problem

分期付款

唔得

約定你

分10年

不見不散

唔好即見即散就得

一世得唔得

可以 係咪好彈性

我詞典都冇呢個4字詞語

我淨係冇放棄呢兩個字

係
隨傳隨到

放棄我

我係 做開狗

冇聽過 ？

點搵你呀

冇呀

大嗌返工狗 我會出現

屌唔係呀？我真係大你咁多咩屌

食屎狗

我知你講邊首啦

Okay 都會搵到我

叻女

夠鐘瞓啦

我都訓 早抖啦狗狗

訓啦

你就狗

Gd nite la

醒啦

塵狗

咁早呀

8點幾醒咗 逼自己訓返

你都早啦

唔駛做？

今日星期六 放假

巴閉喇，叻喇

你要？

你覺得呢

清返咩工

清？咁做清潔
放假去邊玩

真心喎
留係屋企最安全 出街就想洗錢 不了

真架
會想點洗

又想昆我
買嘢食

早晨bb

早晨
夜晚係會多啲唔開心嘅事

昆你唔到喇
老麥個脆脆黑椒漢堡係咪新野

早餐

你要休息多啲啊知唔知！

係 唔想試 但有fd話好食

想打早晨？

我掛住食tim ,冇錯係早晨 差d又打早餐

好似怪怪地咁
我老嘢口味係怪啲

我都想食 但冇了

so sad , 一陣收工食，你唔去食野？

冇胃口
今日好好天 想去行山

收工？ 返通頂？

唔係，返半day

撞發哥

我覺得啲公司要人返5.5日好on9
痴線 半日都唔放過

撞過 係公司部𨋢入面
但冇selfie 唔記得咗啊頂

非常on9 , 痴痴地，星期六又冇乜野做

因為其他公司都冇人返工
究竟仲要人返去做咩呢

咁削架 我撞過佢過馬路，個cam唔夠容量返到去重置左

喂 你弱啲喎

好多事冇乜野做，真係唔知，又要扮有野做先辛苦

時

果時個國產車cam係咁上下

兜口兜面你都唔做野，咁唔得囉

以為你講手機

個腦一時間hand咗機啊嘛！

好耐冇試過扮工了 日日都忙 但而家大膽咗
會間中睇下連登然後繼續做嘢

係wo,應該拎手機zoom埋去

上司睇你唔到？

係好啊 我都想食早餐

唔好諗咁多啦 習慣下就冇野

冇喇冇喇，早餐賣晒，得午餐，想食乜

人蠢好似冇藥醫...

你好好咩 又咪係一樣

坐我對面 同埋我呀頭好好人 係我啲同事冇咁好姐

知道啦

蠢得過你 ？

同事通常西多同事 玩得埋都係咁話

同一level囉最少

拿 應該咁講 佢表面上好好 好似想「俾嘢我學」咁
但實際塞鳩晒啲嘢俾我做 做完攞彩嘅係佢 佢係班同事入面都對我好friendly 但又借我過橋擺我上枱 間接性同我呀頭講另一個同事唔好乜乜乜 不過佢係扭曲晒啲事實先講俾我呀頭知 好撚賤 30歲嘅女人真係好恐怖

唔會囉
我好醒架

女上司阿
你巴定絲先

訓醒我知，醒目就……

食屎

你話呢

真心醒目

早晨啊塵狗

巴可以溝通下佢，絲就……

早晨
尋晚有冇夢見我呀

我表示驚嘆 你醒喇

死路一條

見唔到 你太細粒
你變大粒啲 咁我應該就會見到

咪醒咗！

女上司真係好on9,以前打份工個八婆唔西唔叫我做，最尾仲要食死貓，果個月即 resign

刷牙洗臉食野啦

我一路都搵緊工 不過差幾個月夠1年 諗緊點好

唔知食咩好

你公司有冇雙糧先，有就拎埋先

冇 但聽隔離team講 話bonus都多

我都諗緊，你果邊有咩好野食

咁唔好蝕畀佢

冇 嚟嚟去去都係個啲
你係公司附近食啦

但如果有份好吸引 我就會走
但冇人請我 嫌我唔夠經驗

一陣就收工，去邊食都得。

唔係肚餓咩

餓架 ，忍多10mins
你唔餓？

未餓
琴晚食咗米線陣 仲好飽

你咩意思牙

唔俾牙
快d去食啦

怕肥就怕肥，仲扮野

你係塵啊嘛 咪細

食唔落 等多陣先啦

屌你咩 係要踢爆

我後面仲係處，唔好咁大力
收工先，你快d食野啦， 晏d傾

Me everywhere
你睇唔到係因為你唔關心我

幾點呀
仲食唔落

咁我幫你破
知啦

點會唔關心你
你咁可愛

1點03

可愛係咩事
陣間有咩搞呀
Me悶悶

減肥？

覺得你可愛
冇呀 毒在家中
你打下機都過一日啦

要啦 咁肥

男人老狗俾人話可愛係咪要喊呀
唔多想打機呀
定係你陪我玩先

有幾肥呀
做下運動都減到啦

Byebye都無同人講靜靜雞走左

唔會啊
我都唔打機

有啊 但上個禮拜做唔到住

喊緊啦
咁你做d咩呀

唔好喊 乖
陪緊你

今個禮拜補返

係

不如一齊去食飯呀

要啊 會瘋狂去游水

哦 返工

睇你食

失業了

可摸耳教我
我唔係好識

依家涼返喎
我寧願去行山

搵工！！我都搵緊

唔得
唔想你餓親呀

好啊 游水唔難學
你係唔識呼吸定點

我都想行 但我好廢 肥婆行得慢

咁體貼

下 你又辭職咩

我唔識換氣
一換就好易飲尿水

有幾肥牙
去d簡單d既行山徑都輕鬆啦

唔俾？
咁算

唔裸辭

咩式？

重過你啦肯定
想去塔門 好似好靚

返工狗

俾 快

係 又出糧了

有無儲錢

自由式

塔門我去過啦
日落係幾靚既
但真係遠到痴左
去一次就夠

儲咗啲去旅行

我

咁你肯陪我食飯未呀

唔好急 係池邊練多啲先

有冇圖

食咩

有絲打

水性差牙

有呀

落去去睇下先

本身好驚水？

快啲 我要睇

快啲啦

細個俾人掉落水浸親

D相要搵下
我都唔記得擺左係邊
都幾年之前啦

屋但有舊飯
就咁加d丸炒左個飯黎食

我試過游游下俾後面個細路踩落水底

快啲搵！

丸飯

咩料

有蛋架

個陣練緊水 我小三 佢小一

我又食

咁細個已經學
肯定好fit
個細路應該有陰影

你黎我煮你食呀

細個fit 而家大肥婆
佢踩我 我都未有陰影

唔食丸

減返啦
我細個肥
依家叫正常
幫你踩返佢

轉雞粒

努力緊啊
再唔減真係會做老姑婆

Okay wo 又

加油啦
依家冇對象咩？

識食架嘛

有冇都唔重要
重點係咁肥係冇人會睇得上眼

正 想食雞胸

唔係架
係街都見好多肥妹仔攬靚仔啦

點解我冇

鐘意雞胸咁健康呀

你有幾肥呀

係 好健康咩

你估下

脂肪最少ge肉喎

應該同我差唔多

係因為冇骨咋

你幾多

屌
懶到你

65kg

所以唔關健唔健康事

係就好

唔准咁懶牙

啱先做左10min熱身運動
跟住去左沖涼

嘩
咁你幾多呀

唔繼續做？

好懶咩

唔講

攰牙

講啦講啦

做啲咩先

會俾你話死肥婆

好簡單既動作
其實係我懶咋

唔緊要啦
講啦

男人唔怕啦 肥可以變肌肉

重你啲啲

Me減緊肥喎

認真呢

變大隻仔

真啊 唔呃人

唔想做大隻仔
練少少線條算

練完俾圖我j thanks

唔緊要既
可以慢慢減架
最緊要唔好放棄呀
我以前都87kg la
依家都叫減到

肥仔

未練完
太鐘意食肉啦
練極都好難有個形出黎
除非我節食啦

以前真係重到痴線

食少咗好多啊我
戒咗好多垃圾嘢食
唔係完全唔食 但食少咗超多

而家減到咪開心仔

我都係
食量係以前既1/4咋
我都係減完先敢食少少零食咋

未算減到
食得太多
又重左少少

要繼續努力呀塵狗

男仔唔怕啦 又高

棄已放
依家一個星期兩日做運動咋

我唔算高啦

我有排日日做
一嚟m停咗就完

幾高啊你

依家做返啦

176⋯⋯

要啦 要快啲減返

仲唔高？

食飽飽依家落街散步

邊算高呀

唔好放棄治療

我又去

正常男仔高度啊
好多男仔都冇175

會啦會啦 減完去識多啲人

快啦快啦

我想高d呀

骨重咋？你幾高先

番工番到好累

係囉，你返乜

返乜呀

就食完飯

180仔仔 想識

係肥 166

早啲返去抖下呀

仲有排先放

著1cm底鞋咪fit晒

幾點！

唔著都係啦

12

咁晏先食
好難唔肥囉

咁你點肥法阿，女仔166都ok高

接你放工

橙

等埋屋企人呀嘛

收工未呀

點形容
唔高 大把女仔170

咁sweet
好啦我做野先

做咩啊

未啊

加油呀bb

屋企人啱先收工？

佢地去咗行街

舊一代黎講好高啦

咁你記得抖多d啦

唔夠高

屌你 咩舊一代
90中架我屌你

我愛屋企

唔會啊

請辭職

你講打排球定打藍球果d 165左右ok啦
（ 利申：174）
簡單， 碌地沙長條形定圓形

識好多唔做運動都170
絲打咁高？
兩樣都唔係

支持

成班魔鬼

梳
踢爆左
我都係喎

乖女

矮d好，高難搵男朋友
其實唔超重健康就ok啦

屎忽痕食左個sugar free ge 乳酪
難食到pk

你係太高啦

你好細咋嘛 唔係咩

都係

屎忽痕我幫你r

女仔174唔高咩

咁你幾高

咁高
我好矮

我算老啦

大大力咁R

但你成日話我老

可以

因為你老過我ar ma

你話一樣嘅

仲諗住試下同平時食開果d有咩分別
真係有d難食

90中

唔矮呀，太高又有煩惱

平日食開咩

咁咪係！！！！！！！

你高豬豬

有糖果d乳酪

中後

唔係，我係肥肥豬

睇咗 有 糖果 d乳酪

97

我先係

差三日就係

你講得衰

我先係，見過大山婆未

咁中咩後

未 請俾圖

我錯囉

未

唔得牙

知道 好在聽日off

每次出黎都好累

冇錢 同埋其實都好玩嘅

見到未

加油啦
陣間收幾點呀

見唔到啵

好玩is ok, 咩工咁開心

唔講啦

咁好啦

一陣自爆喇

痴線
收咁晏

唔爆唔爆

你做幕前定幕後

當然是你啦

唔得喎

幾時同我出

正正子

係啊 所以好攰

出咩？去街？

幕前 唔係tbb viutv 個啲

我做幕後

都幾好啊！

係呀

我估你做舞台劇？

匆d返去抖啦
同埋記得小心d

搵日約食飯啦我地

不是

真？

真啊

好呀

好體貼啊塵狗

不嬲都係

對個個都係咁好

對你好d你唔要

邊有

又睇唔到

你咩我上山呀嘛

好暖啵你

我地係tg再約啦

實得架

咁都暖呀

好難為你咁

好

係嫁

唔係難為
係為難

咁我自己行

你做左成日嘢都攰啦
早抖啦
唔好捱夜啦

有話唔咩咩

又好似冇

暖男呀媽咪

咪係囉
屈我

咁你想點

開心
有人咩上山

同媽咪講 我識到個暖男

有話咩咩

Okay 拒絕我

你媽咪會食左我

減完咩你啦

點會

喂 要時間喎

太搶手啦

等u

咁好

其實我係巴打黎

.........

真心以為你絲

屌 好白痴

今日先知呀

喂大山婆你做咩仲唔訓

岩岩醒

咁訓得

好好休息！

有d唔舒服麻，你又唔訓

已經慣左捱夜

你都要呀
我都就訓

難得放假 由得我啦

唔好放棄

Gogogo! 夜訓會殘！

你仲返緊工？

一日半日

殘咗了

咁唔乖

咁又點喎

周到你了

塵狗係咪掛住我

放左好耐喇

又話瞓

而家訓 你訓未

所以要休息番多啲

冇用了 人柒係休息幾多都係咁

會肥

瞓啦

屌
訓訓訓 訓醒係咪會瘦

幾耐先

好 早抖啦

唔包瘦，但唔訓就肯定肥

12點

日日最早3點訓 最遲6點訓
43kg點睇

我都keep唔番 勁殘

你骨格精奇，練武好材料

冇圖冇真相

練武
練腹肌就有

你而家肚腩仔定6舊

仲唔訓wo

冇肚腩 有小小肌肉 係硬同實 但未有線

有冇打算操下

操緊 練緊

夜麻麻唔好嘈住人

點操法

上網跟人地啲workout做

做完訓啦，唔好咁夜

放假夜訓姐

你邊殘

訓醒

起身行山未

再訓

咁早起身嘅你

早睡早起

你最終幾點訓啊

下？我琴晚10點幾訓到岩岩咋ff

咩啊 你中間唔係醒咗咩

真係有？
好似4點幾再訓

夢遊上連登

唔駛開著燈

近視會深

我放棄左 由我啦

幾深

仲係海面

姐係冇乜近視

你有近視咩？

係啊

幾深？

一邊700幾
一邊600幾

都唔係好深，女仔戴眼鏡仲好好睇tim

樣靚咪係 柒嘅話點都柒
不過有諗過做smile 但驚

睇過柒定靚先
驚乜

放假 就係要hangover

唔使睇都知柒 仲要大肥婆
驚有青光眼

你嚟緊日日都放假啦

尋晚又飲通宵

咁唔好做喇 ，食飯未

唔飲酒

未啊 仲未落床

早晨

有咩搞緊

睇緊連登
準備去刷牙

快刷

轉頭出

1215落床
Hea多陣先

唔洗番工咩

說好的10點

星期日啊

聽日星期一了

你唔叫我起身

聽日公假呀

很好

點叫 大嗌塵狗起身啦 咁？

你要返？

Call 我起身

可以 電話

俾tg你

我都唔鍾意

係咪啊

咁你又飲通宵

陪frd ar ma

懶豬

你點知架

咁好嘅咩

我都係岩岩先知

人對我好我對人好姐

SKD1118

認真架？

有咩問題

真 真係豬啊我 豬扒個種

要

又要俾老屎忽撚

食得架？

快d食飯啦，下午茶都黎

好似係

知啦 而家起身

對你好 無人稀罕我好 無人欣賞我好

好啦

勁耐冇聽過

我真係起身去刷牙啦而家

但明明我一早已經醒咗

勁mk 童年回憶

狗狗好狗

唔覺早

你咋

我做咗啲咩嚟

11點喎

你講起我先諗到首歌咋

你mk not me

誰曾無mk

你又知我唔殘？
你都未見過我

禾

睇過圖呀嘛

圖化哂妝 app又p過下 唔係真實

但我覺得唔殘

我笑而不語

晏

你早我好多咩

你最mk

好過你地

早你dd.啦

咪一樣

超超超超超超
咁就話我晏

起碼我無周圍識人

咁點解我識你

你識我啲咩

做咩咁驚

因為我唔亂識人 最多上嚟呻幾句

呻晒未

呻晒喇，係咪要趕我走

唔係 廢事俾你話亂識人

譚仔 茶記 邊樣好

茶記！！

喺到傾下識得幾多

因為我尋日先食完譚仔

絲打

日日食

絲咩打

我懷疑係有落癮 隔一排又想食

咁係早過你
快d食野啦

而家諗緊食咩好

係呀 我都覺

快啲戒

自己定同fd食

同家姐

小辣好好食

食得咁辣 你菊花還好嗎

我都有家姐

咁阿，有咩選擇

見下真人咪知

蝦我

力保不失

最終去咗譚仔
嗌咗菜

好呀 驚你見到我就轉身走

邊有
我俾人蝦就有

正,慢慢食，訓晏教

又訓

食完藥眼訓

咁抖下啦你 早抖

你腸胃好好

打下fifa 算

點會啊

邊係

19？

真係會 大肥婆

今晚食咩

屋企飯

咁乖唔出去

想留係屋企

聽日又放假

係呀 但聽日應該去行山 應該